

% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper,11pt]{book}

% PAQUETES
\usepackage{./estilo/paquetes}
\usepackage{./estilo/colores}
\usepackage{./estilo/comandos}

% Ruta al directorio de imágenes
\graphicspath{{./img/}} 

% METADATOS
\title{PROYECTO FIN DE CARRERA}
\author{Pablo Alonso Peralta}
\date{Septiembre 2015} 
 
\begin{document}
\mainmatter
\pagestyle{empty}

% PORTADAS
\input{./portadas/portada-inicial}
\cleardoublepage

\input{./portadas/portada-secundaria}
\cleardoublepage

% PRELIMINARES
%\input{contenido/agradecimientos}
%\newpage

\input{contenido/resumen}
\newpage


%\frontmatter

% INDICES
\tableofcontents
\listoffigures
%\listoftables

%\mainmatter

% PROLEGÓMENO
\part{Prolegómeno}

\chapter{Introducción}
\input{./contenido/introduccion}

\chapter{Planificación}
\input{./contenido/planificacion}

% DESARROLLO
\part{Desarrollo}
%\null\vfill
%\noindent En esta parte se debe describir el desarrollo del proyecto siguiendo la metodología empleada. Sus capítulos no deben ser una descripción exhaustiva de todos los documentos, diagramas, código fuente y, en general, entregables generados, sino más bien una explicación resumida del desarrollo, estructurada según las etapas principales del proceso de ingeniería. Deben seleccionarse aquellos diagramas, fragmentos de código y secciones de los entregables que sean más significativos para dicha explicación. La totalidad de los entregables resultado del proyecto se ubicarán en los anexos y/o en el material en CD/DVD que acompañe al proyecto.

%\chapter{Requisitos del Sistema}
%\input{./contenido/requisitos}

%\chapter{Aspecto Técnico}
%\input{./contenido/aspecto_tecnico}

\chapter{Análisis del Sistema}
\input{./contenido/analisis}

\chapter{Diseño del Sistema}
\input{./contenido/diseno}

%\chapter{Software utilizado}
%\input{./contenido/software}

\chapter{Construcción del Sistema}
\input{./contenido/implementacion}


\chapter{Pruebas del Sistema}
\input{./contenido/pruebas}


% EPILOGO
\part{Epílogo}
%\null\vfill
%\noindent En esta última parte quedarán recogidas las conclusiones y los manuales necesarios para el manejo de la aplicación resultado del desarrollo. Si se ha realizado algún tipo de evaluación de la solución proporcionada, más allá de las pruebas del sistema, también deberá venir recogida en un capítulo separado dentro de esta parte. Pueden consultarse diversos tipos de evaluaciones sobre sistemas de información en \cite{hevner2004}: casos de estudio, análisis estático, análisis dinámico, simulación, experimento controlado, etc.
\vfill

%\chapter{Manual de implantación y explotación}
%\input{./contenido/manual_instexp}

\chapter{Manual de instalación}
\input{./contenido/manual_instalacion}

\chapter{Manual de usuario}
\input{./contenido/manual_usuario}

\chapter{Conclusiones}
\input{./contenido/conclusiones}

\appendix
\chapter{Ejemplo json personaje}\label{ejemplo_json}

\input{./contenido/json_ejemplo}
... % Contenido apéndice

\chapter{Ejemplo log}\label{ejemplo_json}

\input{./contenido/log_juego}\label{log_juego}
... % Contenido apéndice

\chapter*{\bibname}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\renewcommand{\bibname}{}

%\input{./bibliografia}

\begingroup
  \def\chapter*#1{}
\renewcommand{\bibname}{}
% Bibliografía con BibTeX
%\bibliographystyle{apalike}
%\bibliography{bibliografia}
\input{bibliografia}

\backmatter

\input{./anexos/general}
%GNU \input{./anexos/fdl-1.3}

\end{document}
